美國國務卿Pompeo: 美國不排除以任何手段干預香港... 如果中共以軍事行動鎮壓香港抗爭者的話

Pompeo:
-如果中共以軍事行動鎮壓香港抗爭者, 美國不排除以任何手段干預香港.
-美國希望"一國兩制"得到保護.
-希望中共會和示威者對話, 減少暴力.

Pompeo: No US response ruled out in Hong Kong
By Laura Kelly - 11/15/19 01:25 PM EST

Secretary of State Mike Pompeo on Friday said all options are on the table for U.S. intervention in Hong Kong if China uses military action against protestors.

Extreme anti-government protesters have escalated their actions in Hong Kong over the past week, blocking major thoroughfares and transit hubs, occupying at least two universities, tearing up brick walkways, vandalizing cars and stacking debris to shut down movement.

At least three people have been killed and more than 2,000 injured as a result of the protests.

President Xi Jinping said Friday that the escalating violence of the protests are threatening the “one country, two systems” rule that the territory operates under with Beijing, MSNBC reported.

A former British colony, Hong Kong maintains a freedom for its own system of government but is also accountable to Beijing. The one-country, two-systems form of government in Hong Kong provides greater freedom and liberties than other Chinese territories.

Pompeo, speaking at Rice University in Texas on Friday, said the U.S. encourages political discourse and protection of the “one country, two systems,” status but said he never rules out what President Trump may want.

“I just never foreclose any possibility for how President Trump might think about how we should appropriately respond,” he said.

“We’ve encouraged not only Beijing, but the protesters to engage in this political discourse for what the people of Hong Kong want in a way that is nonviolent, that can — with some hope, be resolved in a way that is peaceful, with few injuries and less violence. That is our expectation, and we’ve made that clear to everyone operating in that space,” the secretary said.

Anti-government protests were first sparked by a Chinese bill that would extradite residents of Hong Kong believed to have broken a mainland law. Many in Hong Kong saw the law as threatening their autonomy.

Those protests have devolved over the past half-year as demonstrators feel their demands, including for new elections, have yet to be met.

A U.S. congressional advisory board on Thursday recommended that Congress should pass legislation suspending special economic status for Hong Kong if China intervenes militarily.

The House of Representatives in October unanimously passed legislation calling for closer scrutiny of efforts by Beijing to interfere in Hong Kong society. It’s unclear when a companion bill in the Senate will receive a vote.

fact checked

美軍來了 我帶路

老解無得出，支那會加強其他攻勢

手足麻煩幫手推

連登被嚴重滲透警告!!!(請手足修正再廣傳，成敗關鍵)

LIHKG @ Android

突然間加速表決
同放話
我估應該收到d情報

得返口交攻擊

Sir this way 確定
連登仔英文學好了嗎
How do you go to school?

第三次世界大戰 起源於一次中出

美軍

香港人就黎毒撚死哂啦

我唔識點做

其實，有冇可以告訴us ，武警，解放軍早就扮成防暴打市民？

Sir this way

肯出兵未 就死哂啦香港人

佢可以滲透班支那人落黎玩文革
香港局勢會愈黎愈危險，大家要堅持

策反滲透唔好大意，佢拎2000萬出黎叫買幾個急住用錢既手足都頭痕

一早都入侵左香港啦班生番
你係就而家出兵。

炸鳩大亞灣

冇槍好難玩呀，sir give us gun

快啲啦頂唔撚住喇

依家咁樣都唔係軍事行動？

有d料到，美國突然間硬曬
手足可以輕輕抖一抖
之後再繼續

係真出兵前只會保持距離
講呢樣野都講左幾個月了

SIR THIS WAY

一直都有

push

keep talking..............

推

我地想歸於美國plssss

大陸西：打人會講俾人聽？
美國人：我唔係講俾你聽，我係警告你？
大陸西：我唔信。
美國人：打鳩大陸西。

冇計 我地全體3罷先可以揸埋美國春袋迫佢做野

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

都有叫示威者用非暴力⋯⋯

似係喇
甴總出埋聲 中共應該準備緊大動作
今次林鄭班子最後機會 搞唔掂就出手暴力鎮壓

曱大大：搵d老解換衫咪得囉，你咬我食呀

oh say can you see

Pompeo叫勇武休息

出左軍隊好耐啦

咁係唔係即係要加緊谷老解出動？

證明佢哋真係收到料上面想出兵鎮壓

打中國thanks!

突然企硬，應該似洛左order 比差狗實彈鎮壓，要小心

中國無得出兵 但佢不斷暗殺 強姦 虐打 香港人 都死啦

其實，有冇可以告訴us ，武警，解放軍早就扮成防暴打市民？

save us sir

抖你個頭

用老解變成武警，武警變成黑警，搞掂。

可能知道被自殺嘅情況比想像出嚴重

中國快d出兵啦咁

比啲軍火香港人用吧

Yes please
We must trigger LO GAI's intervention!

練左sor this way
十鳩幾年啦

sir 頂唔緊啦 快手少少pls

sir this way

其實大陸依家已經軍事鎮壓緊 只係無開宗明義

World War 3

冇大台同邊個

香港大撚把cia

唔使美軍都得
空投二百萬套美國陸軍gear 加埋 m16落嚟就夠

可能收到風真係想出解手軍要搵野大番曱甴平轉頭

老解來了我瞓覺
美軍來了我帶路

一直關注

投訴咩英文補習班，可以令我英文極速upupup，未來可能以英文及廣東話為主流

（點解我阿媽要送我返大陸讀書啊識普通話有L用）

exactly

中共一定唔會出軍隊
所以講左等於冇講

在被問及若中國使用武力鎮壓香港示威者，美國是否會直接介入時，蓬佩奧指出，不只美國，英國與其他數十個國家都明確表達盼中國政府正視香港民眾的期望，這個期望「是基於中國的承諾」。

他指出，美方多次向中國國家主席習近平要求信守「一國兩制」承諾，美方鼓勵北京也鼓勵香港示威者以以非暴力方式進行政治對話，以實現香港民眾的訴求。但蓬佩奧也說，川普不排除思考如何妥當的因應各種可能。

如何解讀

你話完全唔靠外人真係好舊
2019年已經成二千幾人自殺，有幾多係被殺冇人知
咁樣落去殺你一兩萬人再拉幾萬人只係時間問題

解放軍 vs 美軍 精彩嚕～～～

M16😱
Rambo用個喎

其實話靠美國哂氣果班人究竟係幾無政治智慧？
人地都要策略鋪排架大佬 佢地係咁出聲話非暴力抗爭係想妳地比啲耐性等 唔好作犧牲
就係因為香港國際地位 外國先唔會唔理妳
而家已經入直路啦 理性啲呀香港人 唔好急

不排除

美軍光復這香港

Sir我哋呢幾兩三代人就嚟死啦佢哋想殺晒我哋先甘心呀！唔殺嘅，之後就會入集中營女嘅被姦被結婚、男嘅被打被姦

一早派左老解落黎干預緊啦

真係有咩

Sir this way !!!!!!

不過佢係話Military action .... 即係PLA, popo 佢唔理

Yes please

好正常
唔通叫香港人打鳩黑狗

我解讀： I am watching you. My Friend

恥爽又不爽了

I bring u guys hv fun in lkf
free drinks hot gals pls come Sir

無先奇

黎智英助手係前任CIA

點會冇 香港超多間諜

應該一早知

官方立場都咁大聲

香港成為WWI塞爾維亞

唔通打開口牌支持暴力抗爭咩
到時藍絲咪「fact checked! 美國就是大台！」

美國應該care 出兵多過被自殺多多聲

今次贏啦

支持美國收香港

有冇方法可以令到美軍接管香港

包括口遁

你覺得佢唔知？

香港嘅情報活動排世界頭三
亦都係最近支那嘅地方
點會冇

Snowdon 都係走佬嚟香港
香港係個間諜俱樂部嚟

現在要積極向國際求救，香港正處於人道危機，睇吓邊度可以聯軍支援香港.......

任何手段最多咪派軍艦撤僑
一定唔會開戰

出聲啦

咁今個禮拜有d行為確係好過火
但因為周同學,開槍同暴大事件先沖淡到

我想回歸美國

快啲好冇

一篤精 -> WW3

解放軍混入防暴 =/= 軍事力量

只要係警察編制內 最多只係暗地裏嘅外援 充其量係警暴
就算你覺得冇分別
老美見唔到坦克解放軍制服 唔會咁易出兵

第三次世界大戰唔係咁易開打

你係咪真心覺得可以同2 3百部坦克，真槍掃射比

世界大戰

本來好小事
係有人懶醒整條修例出黎玩大

poly早兩日附近老解舉過旗同上過裝，
個日重好多風吹出黎話pla出動，
但唔知係去cu定poly。

我懷疑中共真係準備出老解，
最後又係美國大動作阻止左。

之前我喺Twitter求佢派兵嚟香港，佢真係好堅抽

美帝 出手啦

催淚彈係政府死穴

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

唔好諗太多
係第二次八國聯軍咋

委內瑞拉，伊朗，土耳其都仲生勾勾啦

香港路面好似頂唔到坦克 太重
真係出就會用裝甲車 輕裝啲

贏就谷 輸就縮 依家有張好牌緊係谷上去啦

佳仔有心情過台灣未

USA! USA!

I go to school by bus

咁如果唔出老解呢？ 肯出手未啊

美軍來了我帶路

柒婆呀

就係因為唔抖先有人幫口幫手

香港係中共春袋

香港係福地唔係講笑，好少可其他地方可以得到美國軍事保護，今次輸左就無得下次再黎

支持愛國圍村佬拎條籐條出嚟打美軍 保家衛國
幫美國人教仔

God bless America!!!🇺🇸

出兵

後果自負

帶路咯～

過你老母呀

咁不如獨立喇

CIA清楚過我哋。分分鐘連佢哋派佐邊個部隊，帶佐乜嘢裝都一清二楚。

f22話唔定一直都喺香港上空

粉身碎骨，玉石俱焚，後果自負....

係rifles

美國從沒有攻擊中國本土
所以只是競選口號

屌 快啲出接摺被軍

sir

私底下用共軍同中共滅聲手段佢吹得中共脹？

嗱香港人話你知要令到佢出兵好簡單嘅姐
只要香港越亂就越好 停擺埋就更好
所以咪再吹風叫人休息

拉攏中層市民 | 如何驅逐中資 | 曱總想喺香港搞文革，我地就反其道而行

即係打仗？
好啊

支共見到marines仲唔即鳩縮咩

m16 好似美軍開始換做新槍
換完唔好晒
捐俾我哋

解放軍攻港=發動中美戰爭

推呀

三十年既苦練，今日終於可以大派用場了

Sir, this way!

中国會派出遼寧號迎戰 打殘美軍

SIR YHIS WAY

要mark定目標比美軍參考炸邊D

- 行政長官辦工室
- 政總
- 警總
- 各區警署
- 新屋領
- 中聯辦

同學 我地一齊黎溫習下綠帽同第三次世界大戰既關係

洗鬼咩... 靠死黑警都夠殺死哂香港人啦

你用錯emoji

係sad 到喊

ching同我意見一樣，依家對抗係世界最恐怖中共，不是一時三刻就打贏，要有長期作戰嘅心態，減少傷亡同被捕，應退則退，不要打陣地而玩遊擊戰，令到popo做成壓力，疑神疑鬼，敵進我退，敵退我進。

幾時已經好多人被自殺啦
被跳樓
仲唔係鎮壓？
快啦

收皮

美國佬啲情報絕對世界第一 點會唔知你知既野

中共點會出兵，依家中共都識玩扮狗啦

P牌 block

Sir, this way.

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

肯定啦

Sir

覆錯post

弱智都上連登？

比槍敘利亞就順便比埋香港

會唔會行行下沉架

無香港人了

SIR THIS WAY!!!!!

中大靠John wick

一炮收皮

Sir This way!

柒婆仲唔出嚟講兩句

快啦

最後會唔會分開南港 北港

美國要曬

第二次喇 之前八月中又係咁突然好多美國高層叫冷靜 侵仲講埋深圳好多解放軍準備落香港 美國已經救咗香港一次

請求美國駐軍香港

其实，現在在中大𥚃班乞衣人，除了班學生会骨幹分子，大部分都是在奥斯陸培训出来的恐怖分子！他們本來就是潛服在各行各業𥚃密密收覩，今次籍林鄭的逃犯法條列，美國乘勢背後策動揭杆起事，拉開在港地下戦爭的序幕，現在已经进入決勝階段！

奥斯陸职业特工学校是美国C1A机构，專訓練武裝，暗殺等人才，去推翻别国政府

香港有好多cia啊

其實用二噁英係咪就已經係用緊生化武器？

行唔行到黎香港都係問題啦

Push

help us, please

你又啱

古有諸葛亮搵人扮女人激嬲司馬懿
今有香港人軍營外齊齊摺被

我好期待美國係香港同解放軍對峙

30000警力足以ko 美軍

大陸閪相信兵不厭詐
敵方講咩就唔會做咩
然後八國聯軍就打到佢仆街

二手艦黎架炸 1985年

美國唔係好信得過，成日推下又唔推法案，擺明係玩嘢，撈政治油水

有林大總統同上前線指揮同柒婆做軍妓一定得

依家咪軍事鎮壓緊

i go to school by US warship

This way

唔講咁明啦
雖然全世界都知

水炮車足以ko 美軍一個小隊

咁咪要全部狗乸一齊出水

係

有柏g 一個就夠

王丹定吾爾開希都講過：中共唔會同你對話, 最多都只會係訓話, 第三條廢得

真心問 美軍有咩裝可以炸左個水炮車

謝蛇隻乸一個就夠

［日程表］今日2點 愛丁堡 和你gay大遊行，聽日3:30遮打花園有集會

j 得過咩？？

真接開槍射穿車身秒殺入面隻狗

RPG

熄燈一樣啫

emp 唔知干唔干擾到水炮車

空投去各大學

可唔可有埋night vision goggle

已經干預緊啦
唔知滲左幾多老解同武警落去

nv goggle 可以唔使
俾核彈我哋射去北京會有用啲
最低限度都俾 at aa missle 我哋啦

都逼唔到中共出兵

講乜春都冇用

出左啦
唔係邊有咁多狗

我帶路

首先要有戰機

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

戰機俾你都無用
你鬼識揸咩
樂意佢哋派第七艦隊嚟屌打 焦20

元朗國歸支那
其餘美軍保護

到時D狗見到美軍唔掉轉走我跟你姓
佢地對鄉黑都咁驚 攻中大又攻唔入
能力又低智慧又低EQ又低

仲有福特號

rpg

真既話 就真係變三戰

成日都聽
好似好合理
但係有冇source

其實已經亂開槍啦

香港死左好多人喇，快啦

，

唔會出老解架啦，老實講班popo都夠用啦如果要血腥鎮壓，允許實彈射殺咪得，飛虎個d又未正式咁出動，所以應該唔會打仗嘅，中共都唔想打仗啦老實講

出解放軍就有美軍

唉 如果主導既人明就好

secretary pompeo

Please come

就來變毒港啦

好撚好笑
人地有CIA收料, 你條柒頭有咩線報咁勁知道唔會出老解

大大聲叫人和理非
好啦
咁和理非囉
條民主法案就拖下拖下
依家直頭打仗
一亂先話出兵又盛
辣殺美國佬

，咁依家應該令現有政府倒台，之後擁一個新嘅民選任特首同內閣？

唔好on9
諗多左啦

唔好笑人啦

咪係
叫人唞係乜心態

一定要三罷
香港係全球金融市場春袋
三罷會影響全世界
各國政府迫出手

政苦心態

中共出軍先會

咁支那一定比更多權班仆街狗

人地係狗總開緊工一定係咁講啦

SIR THIS WAY
快點強姦我！

好少可講到咁白，應該收到啲情報

聽晚又一單

民意戰加強

抹黑加強

卧底加強

警狗武力加強

美國既前提係出解放軍，大家唔洗期望咁高。

元朗係香港國自古以來嘅領土、不可分割嘅一部份
元朗嘅事要由香港國七百萬人公投決定

推fact checked

可能中共準備出兵

干預未，出左老解喇

我都係以前聽雲海講過
各個國家係香港都有特務
英國政治部係香港有特工長期睇住共產黨同國民黨
最記得有一集有請返啲前特工上節目
97之後仲有BC俾返佢地

咁啱沈旭暉都有講

Sir this way
只要派四架AH-64黎就夠清走全港狗力

美軍黎未

會唔會為咗香港豆潤咁細而冒核戰風險呀
諗都諗到係得個講字

導彈對準深圳先啦